仲有冇人用緊G Pro2?

我果部好襟用仲有冇人用緊

換左電 洗左機 俾左老母用
部機都仲算順，只係差在停留喺4.1

兩年幾冇壞過，係變慢左少少同跌爆mon之外都冇咩問題，打算換機，pro2做後備

仲係好算 真係幾抵玩 而家變左家用thisav機

用左兩年半
電有啲倒水同load野慢左
洗機重練會唔會有幫助

是啤機

小弟仲用近，感覺有ｄ慢，應該要換機了

部機仲好順好實淨，最衰當錯買咗16gb，依家成日唔夠位用 想換又換唔落手

一切正常 幾唔錯 係慢左少少

用緊 無打算換機，依家電話根本部部差唔多

用左2年多 都幾好用。不過呢排成日無故自動重開 怕中伏back up定d野

老母用緊G Pro

用緊g pro1

仲用緊, 用左年幾兩年, 仲係好好用

壞咗wifi整極都整唔好，不了

我上一部就係g pro2
用左2年好多唔方便
足之換撚左

仲用緊呀，係16gb唔夠用同舊電唔夠用之外都好okay,部機仲係好順

用咗兩年多啲，第一嚿電死咗。有時用facebook會窒窒地。
有時用用下會會入咗個介面叫我撳volume up入kernel mode/dl mode，唔知做乜。。
嗰時買咗16GB版，有啲後悔唔買32gb版